我朋友趁得閒搞左壇野係關 NBA

[代Post]
是咁的，平時睇 NBA 都會估下邊隊贏，基於馬會係無NBA 賭，自己一個估又有點乏味，心諗不如整壇野係估NBA 賽果，所以就整左佢出黎。
傳送門 :

玩法好簡單，估邊隊贏，有倍數積分活動，有特殊挑戰，有排行榜，詳情可以入去網望下。

基於小弟資源有限，現時只係整左個電腦版網站，手機版可能會有移位
亦想用季前賽黎做下測試，如果發現有Bug，請大家多多見諒。

唔使錢又過到癮，大家支持下，一齊玩先開心架嘛！

最後大家覺得OK好玩既，分享比身邊鐘意睇波既朋友，同埋歡迎入去禁杯咖啡支持下小弟

有無興趣整埋足球

都有, 睇下大家反應如何先再決定

輕輕力推

推呀推呀

推呀推呀推呀推呀

一推再推

P 牌推唔郁

就開波

啲字體搞到好有十年前啲小學system style

多謝意見
可以再執, 就係想要下意見改善下
主要係想多D 參與先, 多人玩先好玩

整整下變左外圍網

放心, 犯法野唔做

多謝咁多位朋友參與, 第一日頭5 場波已經有結果

anivia 同pineapple 都好西利, 5場中左4場

P.S. 朋友Admin 表示全炒5場錯晒

估中加時得3分好似太少

支持下先

依樣可以再調整，睇下熱身賽完左之後再部署

多謝大大支持

G持

多謝, 多多參與, 齊齊玩齊齊開心下

個介面去左2000年代？